Polyu orientation day 唔得閒去點算

啱啱收到封email 話31/8要去自己faculty ge orientation day (all freshmen are required), 但係果幾日我唔係香港，可以點做？

PISH

send返去同佢講唔鳩得閒去咪得
做人最緊要有交帶

垃圾嘢嚟，唔好去

其實冇用的

去旅行重要啲

唔好去
無咩用

師兄係咪有經歷？大概會講d咩㗎？

唔去會冇Pj mate
唔去會冇fd子架，大學生

o day=識同學
其實冇乜所謂

冇嘢嘅，冇去最多畀program leader捉去傾幾句計

請校長上台講幾句嘢，對住啲收生成績打吓飛機咁。之後會介紹吓department啲staff，有啲嘢食咁囉

就咁一個講座？會唔會有d活動比同學識吓friend?

要識既OCAMP識哂啦

無咩野既，之後上堂見到其他同學埋哂堆姐

咪嚇人啦
Orientation day廢既 Send Email講返咪得

仲有都升大學啦 學下諗解決方法
唔係成日有人幫 自己練problem solving 能力好有用

senior intake嘅同學仔係咪都要去?

可以同你講 當年聽完都係各自走

無去然後乜事都無

一定係去ocamp喇

去ocamp喇

冇去ocamp 就去oday,都算識到人
如果唔係你開學後，一坐埋位就會發覺個個都係三五成群